tipranks 有冇人用過?

準唔準?
比左錢後可唔可以睇到D 即日data?